一個人係大瀛喜食梗晚市放題

之前見到有巴打一個人上黎食
搞到我好好奇
但其實有咩特別

利申 唔係打手

打手非中立

叫個海膽手卷仲細過我碌鳩
仲話原創一口手卷

真心垃圾
以試食放題開
依家食元氣

我咪IT狗囉

第二輪

間野得唔得？

All in牡丹蝦

認真呢
長期食元氣我覺得同樣價錢我寧願要呢間

食過銅鑼灣大贏喜大喜屋覺得垃圾

第三round開始啲嘢食慢咗
影住咁多先

食元氣啦，我成日一個食元氣

第四round

食元氣正常要幾錢一個人？

正 仲有咩好食？

我大概250蚊

如果下午茶我就百幾

其實一個人去最好係去下午茶叫套餐

it狗

第五round 開始有啲飽

影多啲刺身ok??
想睇吓新唔新鮮

應該唔叫刺身了，普通

佢啲比目魚用千島醬煎
最後last order叫咗碟天婦羅準備食甜品

D野好normal
食過one time

仲有半個鐘，食啲甜品先
啲雪糕cheap撚到呢

真心唔覺元氣有幾好 同放題差唔多

Who give ??

可能我食開cheap嘢
我覺得呢個價錢咁嘅質素算OK
不過午市個價我會食得開心啲

有冇食慢魚
幾好eat

最後十分鐘，食多碟甜品

完

飲多杯熱茶，返屋企訓

毒撚到

論毒我點夠毒巴抽

排隊都排餐死

依間冇book既話繁忙時間walk in可以冇位仲慘過等位

All in 海膽手卷

佢地啲壽司好細

係

唔分幾多個人台的隊真係排撚死

樓主好白

同價錢我去食筆角/元氣仲好

牛角

btw羨慕大食嘅人

細食去食放題仲蝕過去貴餐廳單叫嘢食

呢間野d野飲劣到戇撚鳩

男人黎

狗都唔屌

岩去完日本食既放題

我知⋯⋯

利申gay

係 大部分都係啲7仔見到啲cheap嘢黎
我真係第一次係buffet/放題見到有維他奶

THIS

晚市—個人都得？
午市平時$179低食，佢個蟹粥幾好食

打埋邊爐

真毒

老闆反擊

你行開拎野食 驚唔驚佢收左你個位
真心問

你隻手好撚肥

都唔撚知啲金鐘仔平時食開咩高級野
乜柒都話難食狗都唔屌

有時一個人都想去食放題但驚一個人入去俾人笑

未唸過呢個問題
兩袖清風係其一
其二我唸未埋單佢應該唔會收掛

有咩咁好笑
其實個社會主張做親乜春都要大班人先叫正常先係病態

因為我個人都好撚肥呀屌你

樓主....如果你去過日本....你就明你其實食緊屎......
D魚生同海膽D色核撚突到...

未食過手卷大件過我碌鳩

利申：30cm

其實我覺得隔離啲人真係笑梗我
所以我今日特登著咗件anti social social club

200蚊咁多要求把撚咩

咪就係太多你D垃圾無要求, 搞到D食市得寸進尺囉

韓國日本食放題都係2XX ja, 新鮮十倍

而家先知原來佢都會做單人生意

其實 無人會在乎你

做咩唔叫埋我

張tap&go

一期果間大喜屋好食D

我知 毒撚心理姐

望你兩眼就冇嘢㗎啦

我細個搭地鐵上錯方向 落車行返去對面月台都好怕其他人見到會恥笑
大個先發現香港人其實對身邊發生緊既事don’t give a shit

啲甜品真心普通

影下侍應姐姐

認你老母真呢咩

認真，一個人無畏無懼，鍾意做乜就做乜
巴打，同一片天空下你不孤單

疏囉…

真心咩好冇

唔好吹奏OK？
搞到爆哂我食唔到

同樓主一樣試過一支公食放題 午市
雖然無咩人留意 但都覺得自己幾異相

細過碌鳩

你知唔知bar code咩原理..

咩原理

如果係絲打一個人去食又毒唔毒？

邊間大瀛喜最好食？
想搵日去試下

佢個Error Proof係用梗Bar code
但係睇落似QR Code
真心求解

大x喜果d間間都差唔多架啦
主要睇食物種類邊間最岩你

巴打好白滑喎

散叫既話幾碟刺身已經200了

仲請唔請打手？

我食四件壽司就差唔多50%

我唔會淨叫刺身

想睇巴打隻手多啲 好靚
利申 藍絲 非gay

我都試過一條友去果度食午市放題
其實自己食冇乜野
想食乜就食乜

我仲要係女
唔理其他人目光 反正我食得開心

仲衰撚過牛涮鍋

想問下張單嗰到點解會寫85折嘅？

利申：未食過

無你碌鳩對比唔到

你係咪會去非洲笑鳩啲小朋友唔識去發達國家飲又平又乾淨嘅水？

喺邊度買？

人類係群居動物

無人叫你完全斷絕哂同人來往
只係其實同一件事 一個人做係唔應該有奇怪目光姐

奧海城

以為俾人偷ac
嚇死me

可能感覺上覺得放題一個人食又叫唔到好多嘢一大班人入去食可以食到唔同嘅嘢食。

邊間，我都想買返件

依間嘢lunch抵食，但放題都係一般

尖沙咀大喜屋離譜食三次都肚痾足三次

刺身藏曱甴排骨送鐵線

旺角「吉壽日本料理」33人疑食物中毒| 即時新聞| 要聞| 20150423 - 蘋果日報

旺角吉壽再有28人疑食物中毒

呢間嘢好古惑
改過名N次咩大吉呀極上大喜屋都係佢哋嚟
請好多打手寫食評
以前將佢d燒蠔係殼肉分離REFILL
影埋相放上OPENRICE負評都唔俾PO
舊年有絲打喺連登寫食完即肚痛推到差唔多1001
即刻出水軍話支持絲打嗰d都係狗公

巴打你好

啲店員好撚閪

邊一間鋪有賣 唔該樓主

反而想知你張卡 係咪入夠錢 都可以就咁當信用卡碌

肥西印度仔

唔太記得邊間，幫你問下屋企人記唔記得，問到嘅聽日覆你

幾錢

屌我今日唔知點解搭錯方向仲要係連續兩次

一口手卷就梗係細啦 話明一口

感謝

一口有咩唔好？唔係細件啲好啲咩？
如果正常size我會嫌太多飯
又無限你叫幾多

話時話
元氣其實都好普通
得炙燒類既野係好食少少

任嗌架喎

點食250 一個人

老闆講呢番話

你jm9 我有話一口唔好？
你係咪應該quote樓主黎覆

樓主唔覆？

新加坡同外國d樓都大過香港好多，點解你唔係果邊買返間長住？
咪就係太多你D垃圾無要求, 搞到D地產商得寸進尺囉
外國一千呎單位都係2XX萬炸 , 地方大十倍

你都岸撚鳩 唔同地域都拎到黎比

應該係食早場或者某個時間之前埋單

唔通7x24 Mon住連登咩
7點半之前離座有85折

太少 ？
幾碟刺身已經200了

刺身緊係唔會係元氣食喇

刺身壽司樣樣都叫下
齋食壽司好悶

Ok Thx

日本韓國幾錢租

都唔撚同性質 你做乜撚嘢

佢個集團所有放題唔駛吹奏都日日爆架啦

真心覺得呢間係香港嘅放題入面算好高質

仲有我

尖沙咀夜晚3xx 都好似差唔多

巴打靚手，想奶

n年前試過瞓醒好想食刺身，衝咗去一個人食

你隻手好好J

女人手

好快會得返高速線， 冇lunch冇茶餐

大家都放題，點唔同性質？

其實我比較鍾意食迴轉壽司

其實你係咪覺得BBQ同韓燒都一樣性質? 大家都係燒

細先好

點解